兩個公僕團體要求麥美娟澄清曾否以粗言辱罵行政長官

政府華員會及公務員工會聯合會要求工聯會立法會議員麥美娟澄清，有無在6月15日行政長官林鄭月娥會見部分議員時，以粗言辱罵行政長官，如確有其事，應向行政長官公開道歉。

工會表示，任何公職人員，包括行政長官，各司局長，各級公務員等，在執行職務時，不應受任何語言暴力侵犯，又指議員理應作為港人，尤其是年輕人及兒童的表率。

兩個工會又說，他們的行動，只涉反對語言暴力，不針對任何政黨，不涉及任何政黨政治，不涉及任何有關修訂《逃犯條例》爭議。

鬼打鬼到

支持

圍困警總人士學了美娟

舉中指算啦 唔好講粗口

道你老母

如果打人唔犯法，應該會見到兩隻怪獸打交,宜家講緊關系到佢地選情喎。

內戰

依2個工會好似都係奶共

人地女仔嚟㗎咋